痴撚線，啱啱去票站投票見到條女正撚到

條腿正撚到
仲要就咁著件長T下面好似冇著咁

想尾隨佢返屋企

頂你個肺隔離個玩屎post就有高清圖 正常睇女post就冇圖

我果區個職員都好正，把聲好溫柔

我係唔會影手足的

真係好撚正好想投多幾次

勁多靚女helper
條褲又短又貼

gay巴投咗邊個 有冇投B雲

投咗何君堯

支持校董

拉返個去後巷屌 屌完再一齊投票